我之前是在香港鳩嗚的，而我去鳩嗚的原則是

「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼香港九龍新界的，每次去的鳩嗚就是姬芭一大塞。通知親戚朋友，行人路塞到馬路，馬路塞到地鐵站，塞了一個站再塞另一個，跟把整個香港的路跟遊行沒兩樣。

我還記得，我那年鳩嗚80天，經理跑來跟我說，這兩個月遊行人數一千萬，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

幹你娘塞爆

唔錯嘅

遊行人數一千夢